正式宣佈C朗同祖記成為今季第一個歐洲五大聯賽冠軍

我祖（8連冠唔係温室）